ifc 依家有幾多人？

二期好似有成千人。。。
返工。

排到去金鐘

而家呢？

去哂粉嶺站